可唔可以了解下規例先衝出黎屌

如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，

則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

意外係頭撞頭引起，如果係日本仔打爆曹星如個頭就會判輸